拎個夾拔鬚好唔好

做男人好慘，想拔但怕痛

用指甲得嫁啦, 駛鬼用夾

起底
on9

唔痛，係唇上位置先會痛

我未剃過亦都唔識剃鬚
淨係會抆

兩個一蚊銀

剃啦屌

污糟錢 （集思廣益）

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 應對中共KOL 100 計劃

黃絲channel→ Like, Comment, Watch, Subscribe, Share
藍絲channel→ Dislike, Report“spam, misleading”, 不感興趣/不推薦這頻道, 入去即時停播(不計view), No comment(免增熱度)
進一步措施 : 利用家中長輩AC 進行以上動作, 提高黃Channel在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

激光脫鬚 雖然痛但永久
鬚越粗越黑越能吸收激光

幾錢 效果如何